［2017-10-12］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

老美真係好癲

D7UALL

塞住同事個嘴仔先

辣殺PADR

一跌就買 無得輸

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

慢慢爬 如果有月供美女就fat fat

Mpf all in無走過

hsbc 果隻？

不求進步

傳說...？

gap up又要回翻落黎

比位_

💡

2333

AIA

想問一下各位會很在意勝率嗎？會特別花時間去刷嗎？

常常看有人會秀勝率炫耀一下，自己角色勝率大多都是52%左右也不太敢秀出來

我隻菲尼克 30%

1.0 出貨跌

Me 凡恩有60....

open ball

人在osaka Sheraton 一晚連稅¥9800

SPG做緊季度推廣活動 住一晚可以送到4500左右萬豪分

1萬分可以換到深圳既JW 換四晚仲送一晚

白住咁滯

住咁撚多晚SZ有乜做

call hen

舉例姐 大陸要用積分先抵用現金都好貴

上海北京廣州杭州天津重慶成都 好多都係cat2/3

之前上海都係住marriott

外甥女琴晚瞓瞓下嘔，成床成身都係
我同我老婆清潔同返翻𨍭張床褥
阿媽幫佢佢冲涼洗頭啦
一個半鐘後，佢又嘔到成床成身都係
又開始發燒，燒下唔燒下咁

急性腸胃炎?

去左私家未?

飲下水 同睇下有冇嘔
最緊要唔好脫水，補礦力都得

我表姐話唔好，睇定d喎，我費事同佢拗啦
明知出院無耐，仲成日買埋d朱古力糖薯片俾佢帶返屋
放假帶佢食咖哩

30歲美容師今年8月中旬在街頭遇上陌生男子搭訕，對方主動索取她的手機號碼後約她外出，美容師認為兩人可成為情侶，遂於同月28日與對方到酒店開房，惟及後對方以需返回加拿大為由避開她，更在whatsApp封鎖她。美容師為報復而虛報遭對方強姦，令男方一度被捕。

美容師鍾家怡今在裁判法院承認虛報有人犯罪，辯方求情指被告遭事主封鎖後曾上網找事主，發現他與不同女性有接觸及有關係，一時無知而犯案。裁判官鑑於被告原沒案底，一時衝動才犯案，現索取其社會服務令報告，准她保釋至本月25日判刑。

控方案情指被告於8月31日到尖沙嘴警署報案稱被強姦，警方一度拘捕男事主，但翻查酒店閉路電視片段發現兩人進出酒店時均手拖手及接吻，警員檢查被告手機更發現被告與男方的情慾短訊，被告終改口承認報假案。

play life meh

你表姐俾D常識得唔得呀..
呢家咪搞到自己個女囉

香港地有塊西真係立於不敗之地

我家族的女人基本都係低智
我阿媽琴晚一路照顧我外甥女
一路話我表姐唔應該咁，係咁不停講
咁我話唔好在件細面前講呢d野
有種就直接打去小佢阿媽（我表姐都係我阿媽由細湊大，我阿媽當佢親女咁）
你小完俾我接力
之後我阿媽笠水唔出聲

發燒唔等得

醫院之前有俾退燒藥
我坐到九點佢瞓醒，好似好d我先敢返工咋

發燒事小呀
發燒加嘔一定要去睇呀

如果繼續嘔要去打止嘔針，診所都有得打

有冇睇開邊個兒科醫生？

去睇下攞藥都好

佢先嘔左兩次，之後半夜開始微燒，燒下停下
有d野唔係我唔知，不過個女係人地
唔到我話事姐

lap arrrrr

430都上唔番

你係咪無um實你。同事把口呀

ask him scream big drop la

鳩short 收下息先...

算，放棄

見跌就放棄信念 不求進步

S1，蝴蝶對決
S2，愛里對決
S3，位移對決
S4，無敵對決
S5，射手對決

NG SICK DA 射手真係要DEL驚...

BC look 鳩

唉屌

D7BC

Uicy is god

1297第n次去到呢啲位

放撚曬D 286

19大呀

ok,call back

我再沒勇氣LC286

都on99 啲射手屈撚到
又射得遠又高傷

先斬後奏？

細路咁搞法好影出事

無野買

11 dim go,ok?

c lun dan

bc 要short 幾多張先收到幾千息

uicy ar

你睇下，恆指食屎架

molamola

我肯都仲要我阿媽ok先得

小朋友健康係前題啦嘛

國期先走
含指緊隨其後
duck ng duck

叫條女gut 高個屁股佢都唔係次次肯

better than dead fish

唔比你插

今次肯企穩未

算啦
人地阿媽話唔去住，其他人都無謂講

唉...睇下索巴會唔會捱成個月無好飯食去屌7一野

break 116 duc ng duc

我一個月在屋企食唔到兩餐，我無所謂
但我老婆在屋企食兼要帶飯
我唔可以咁任性

穿雲箭duck ng duck

長期唔番屋企食好易有婆媳糾紛

bruno mars 24k magic world tour HK
d tix ho x expensive

佢地d關係不知幾好
我阿媽生日，我老婆送d禮物過皮
佢地仲會一齊出街
有乜事，我怕佢地聯手多d

人地叫你gut 你就gut 高...我就唔肯，話累 dllm 差別待遇

咩結果都好,男人都係最終受害者

u no j ma

C JOE HO GING

我屋企三娘教子格
任何一個我都得罪唔起

索佬呀
你千奇唔好生女

想問機頂盒有無推介？
本身有裝now所以最好有hdmi in可以integrate埋
magic tv嗰款4xxx好很貴

而家仲興機頂盒既咩？ 有咩用

Harder than my 9....

magic tv

果個我覺得值...

而家d電視係咪可以錄埋影

MTV9500/9000 都係28xx~29xx

係呀 加個usb hdd 錄

quick d break kui lo mo la

屋企部pan記用左八年仲正常運作
冇藉口換

PAN記本身都五年保養

但無hdmi in
只係貴在錄影
利伸只係俾老人家睇電視

歪？

三兄弟又升返
點玩呀

點似得三叔L豬兩三年貨仔

來吧

電視內置錄影功能個啲好撚垃圾
因為單tuner
Pan記一定要係開住部電視，睇個個節目先可以錄

雙tuner先可以睇緊A台錄B台
所以tv box依然有生存價值
首選magic tv(最貴）

ho ar

俾位__

我部電視無內置解碼
所以要買box

買電視啦屌

買機頂盒平過電視

冇啦啦點解要錄影？

即係最大用途就係錄影？ 我以為仲講緊可以上網睇片同做電話 mirroring

舊個機頂盒壞咗
要買返個俾老人家睇電視

買mytv super 啦
但係上hktv mall 都有唔小有錄影

mytv super

隻袋袋為蝗好似變撚左身咁款....課閘真唔真呀....

BC69阻撚住曬

2015 d 蟹，攪到有排磨

下星期中先break ok?

等左好耐都唔破256

有八個印花
點換?

係濕滯d

銀魚sc就黎灰都冇

個股都唔多去番15年高位，唔扯點得呀

講真，成份同比例都唔同曬喇

其實都係700一隻單天保

我是雞，是有臭味的公廁噢

柬埔寨

pinball

5仔升多10蚊

咁就可以D7BC

OK,D9BC

BC refund

Sor....

魚肉腸

軟架wor cfu...

所以準備隊穿 (國)

1299帶恆指行ok?

20吋長都冇用啦屌

又係咁頂實左

3 dim 70B…
strange

Fing 甩多d 人先ok ?

i am ready

ng ho la

尾市挾到286就...

國破11540及企穩都偷笑

大師話沽壓現

救市

yau la yau la

D7HSF
D9BC69

1366

gg

this

柬埔寨大廳

Uicy & BC69 LOR

唔係儲想要嗰隻8個印花...係8款印花每隻儲一個...

納強終於收市企到60

破range gogogo la

國收115 above la

下

doe ng g....

LOGIN NG DOU 傳說 MO GAY DA

_ mud spring

最好磨多十日八日

磨出血

磨粉

之前連勝八場上到C
一上C就輸兩場

屌 納強升少左

2382 都出貨跌

唉瘋拾最好炒唔起

果粉見到個價都怕...

應該好快跌返落去

一部電話個價等於一部macbook

基本C JOE既人比較快開團...通常爆完前塔就開團...

不過一樣係唔清兵

YES...台🐶對防守嗰份執著真係CLS

個情況等於當年麒麟無論點廢點卡都不離不棄

打極都突破唔到 D3

明明大好形勢
打人帶兵一下爆base

台🐶：爆塔事小爆頭事大...就算輸但零爆頭就可以拎黎打J

Bitcoin

幾時破$10000USD

升呢買奧義
差好遠

就係比佢地累死
我推塔佢地就? ? ?

BUY JOR 金身...可以出少件坦裝出攻裝

台🐶死守到底呢份精神身為港🐷真係識條鐵咩...總之一日唔死一日都有機會翻身GA

Me use 射手簡直如魚得水

要儲錢買兔仔

蠢人包二奶

佢不如將綠置居變居屋啦

不如增加公屋入息上限到7萬

綠置本身好似係公屋來

PADR意外地好玩

利曼 開平手

猁

講真

變左第二隻驚

納強張圖會唔會靚左D?

又吹奏

diu oil....

TLA

D7到班台🐶叫單挑

納強領航ok?

台狗 弱撚智

我相信呢D係人種同基因問題...正如日本仔唔識打FPS...

頭先同你打用牛魔王勁唔慣
屌，唔識回血

冇血其實返城補最正路...塔拉既好處係坦之餘可以慳返返城補血既時間間接可以加快節奏...

塔垃三技快到仆街

條友龜塔ME咪哩喺草叢捕佢出黎DIM G連陰三次...以下是對話內容
ME： 有腦嗎...嫩...
台🐶： 有種別躲在草叢出來堂堂正正
ME: 你都ON9
台🐶： 來場單中

1130 rank 有冇

團戰嗰陣塔拉可以開住三技衝入人堆再搵隻法師黎虐待

HO...

May I

入左五星戰隊未？

on la

civil 尼行冇運行啦

有幾多大盤真係賺到錢

design office 揀完人, 準備落刀

利申番工番沙田

最近有單商場A&A,最低標個判頭比業主撳左幾次個價都照去
CLS GA

你果到入面都走左好多中層啦

做ＢＳ啦屌

但下面班盤頭又唔洗點減先得意

做消防啦屌
大把舊樓排住隊加消防野

個無限回廊叉能廚呃鳩人既

轉唔到行啦

上年係geo 果面先炒佐兩轉, E+ 到我果層

之前唔係搶左好多job咩(雖然係低價)

D 野搶完去唔到, 新界東北. 洪水橋

洪水橋我都想知個改建會點搞...
到底D"原居民" 安置左未...

儲落兩皮幾，係咪應該買晒三級奧義先

點會轉唔到行
工程人九成都萬能架啦
轉去睇地盤容咩易
咪又係夾野
全部野手板睇見工夫
又唔係叫你做

yes
打熟一隻先

好似有village resite area
中間又有幾條村冇搞到

問定D 同事BS 到底係點先

除佐係BQ 見過BS 野外, 就冇接觸過

大既唔講
係連細細單都搶